［特異功能]臟言師定動物傳心師

邊個強勢D?

正評: 臟言師

負評: 動物傳心師

臟言師